如果上帝要中國人係地球上消失....

包括作為香港人既你，你會唔會殺身成仁，應承上帝, 為世界做一件好事？

ok

會跪喺到求佢滅多幾次
確保中國人絕種

On9滅中國人關滅香港人咩事? 大把人全家在生嘅已故嘅無一個係/曾經共蝗